鏗鏘集之塞車

正呀

講完路駁又講撞車

主力講屯公啦屌

光頭佬做乜做埋差佬個份

八十七

東郎都成日炒車

永泰路 撞車

正

出事後唔改善

飛落山

四年後同一個位

搵替身啦

安全護欄

山路有急彎

限人車速

斜坡鞏固

又讚外國

十九年前下

根本香港唔應該比女人渣車

完

鏗鏘集？

唔係咩